《環時》斥香港大學生借上莊「泡妞」

香港多間大學近日出現「港獨」標語，內地《環球時報》今（20日）發表報道，指本港大學的學生會是「港獨溫床」，先藉此結識港獨份子，大學畢業後再從政散播港獨。
報道又引述，前香港教育工作者聯會主席兼將軍澳香島中學校長鄧飛接受訪問時指，學生會是獨立於大學之外的社會團體，並不隸屬於大學。大學生上莊只有兩大理由，分別是「政治演練」和「泡妞」。

on撚9 而家先知?

溝囡有錯？

So?

小學雞咩
講粗口又唔得，溝女又唔得

係又點?

ON

唔溝女/仔就唔撚正常啦

讀大學唔溝女，有乜做

成年人溝女都唔撚俾？

鄧飛就讀於 香港中文大學，主修政治行政學和社會研究比較方法學，為學校辯論隊隊員。大學時與辯論隊隊員劉思敏拍拖, 其後兩人負笈英國。

回力鏢

大陸仔咪又係做二世祖
用老豆老母啲錢著到成身名牌 揸跑車
咪又係為左溝女

咪係, 唔溝女邊有仔生

D人唔生仔又話人口老化

新加坡政府比錢鼓勵大學生互溝結婚生仔優生

鄧飛都ON 既

仲有走堂 遲到 唔交asm 屈蛇 仆街鳥

又泡妞又戀英

講緊佢自己
仲要去英國仲漢奸

陰公 乜都關大學生事
大公班撚樣真係醜

不舉廢老鬧人溝女

借上東莞叫雞

應該上莊對住毛畜張圖打丁？

【殘體字注意】

港“一带一路”访京团成员光顾夜店 搂小姐合照(图)

据香港明报报导，香港中澳法学交流基金会上周举办一带一路访京团，会后爆出有团员“喜爱夜蒲”事件。照片显示至少有两名团员，即身兼潮安县政协的律师佘英辉和交通安全队高级助理总监翁继文，一连三晚在访京团行程后光顾北京KTV，并与性感女子“头贴头”合照。

基金会昨晚发声明表示，谭惠珠于晚上6时辞任该会荣誉顾问一职；其后佘翁二人于8时分别辞任该会顾问和附属会员。

中澳法学交流基金会执委会主席马恩国昨晚回应称，基金会活动每晚在8时晚宴后结束，团员之后自由活动，只要活动不违法，该会无权干预，团员各自承担离团活动的后果。

佘英辉（后）在KTV房间内，边抽着烟，边欣赏身旁女郎唱歌

国际警察协会香港分会名誉会长翁继文（右）与一名女子头贴头合照。

一帶一路嫖妓團